警員涉嫌盜信用卡交易被捕 明早提堂

一名警員涉嫌盜竊及以欺騙手段取得財產被捕，案件明日上午於粉嶺裁判法院提堂。

警方指，早前警員報案指信用卡被盜，其後發現信用卡有數宗可疑交易。警方經初步調查後，於去年3月7日，在大埔拘捕一名33歲姓劉的男警，警方經進一步調查及徵詢法律意見後，涉案男警被控8項盜竊罪及3項以欺騙手段取得財產罪。

警方表示，非常重視人員操守，指警隊絕不容忍和姑息任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理，包括刑事調查及紀律覆檢。

鄧曱甴係咪又要出下聲話佢”羞辱警隊”, ”令警隊蒙羞”.....
咁先啱啱嘛。。。。

癡撚線
守法意識薄弱，又貪心，
重要咁閪蠢

但原來係警察

憑佢本事偷呃拐騙番來既，點解要拉呀？

高尚情操

侵掠如火

已訓斥

犯罪如林 !

犯法就係犯法， 除非你係警曱

公關找返卡數無事 後數姐

點解唔包容同袍

因佔中致壓力大增，情有可原

不意外

九成撒控

或者社會服務令

訓斥

隻狗官話偷錢養家,情有可原,當庭無罪釋放

受反修例影響啫，冇罪釋放

好明顯係報案嗰隻狗破壞士氣

重罰500+社會服務令2分鐘

壓力大 迫不得已 可以原諒 對社會有貢獻
緩刑

有乜野行業犯罪記錄有佢咁多

「早前警員報案指信用卡被盜」

即係狗A偷狗B張卡嚟用？

社會寄生蟲香港警察

情有可原

判社會服務令了事

法官：喺暴徒暴動壓力下犯案情有可原，被告情操高尚

係咁意升返兩三個職位就算啦

過往表現好，180社會服務令

邊有犯法呀屌你老母
呀sir憑自己本事拎張信用卡去用

唔得架
一定要坐

知法犯法理應重判

又咪壓力大，情有可原同埋情操高尚

訓斥算了

升職加人工未？

高尚情操
無罪釋放

忠誠勇毅

小事啦 係偷狗嘢先嘈 割錯狗菜
學共匪 刮民脂民膏 咪無事羅
黑警蠢到割韭菜都唔識
學做共匪都無前途

香港警察偷贓物
轉賣安非他明
呢啲有前途丫

屌你老味差人犯法無得扎職無天理啊

譴責示威者搞亂香港
警員壓力大，犯案合情合理
擁有高尚情操
無罪釋放

警察工作艱辛,犯罪也情有可願

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

掠如風

當庭釋放

張卡襲警

取消指控

無馬房 無靠山 以為公安局個個都有特權一定保你

唔緊要啦
判守行為姐 明白依加佢地壓力大

律政司應該會堅持撤控

罪證如山

罪行如林
偷竊如風

可以理解，可以體諒

已訓斥拘補同胞既警察

警員偷同袍信用卡突顯其智慧

反映出警隊既機動性同特殊工作能力

十分高尚

由於報案警員疏忽

導致同袍有機可乘

絕不能容忍警隊有如此愚蠢既人存在

在此宣判

報案警員重判有期徒刑10年

被告警員無罪釋放

差句 屌你老母

_ _ 勇毅

「驚訊」主持人個名越黎越短

如果受害人係黃
警察就一定有高尚情操

舊年3 月......

換咗係今日，應該只係訓斥吓就了事

風林火山

一上庭, 講句我係中共黨員, 睇下個官會唔會瀕瀨尿

一定係
過往一年超時執勤引致精神長期大受打壓
因超時執勤未能同家人相處
相信係一時犯錯 上司及同袍等都讚揚他執勤時努力

重判入獄1年緩刑2年

劇本

推

訓斥得啦

7一維園見

可以理解

係咪買iPhone嗰條碌柒？

罰款$300，樓下會計部交錢，審完！

呢個先係

擺明就係同事之間有溝通問題 誤會左
有高尚情操 證供可靠 無事發生